垃圾周柏豪

阿豬阿狗都做到歌手

唱live同唱k冇分別 仲要唔夠氣走音

推